前途問題，想大家俾啲意見

是咁的，小弟已經24歲，讀完hd就出黎做野，不過想轉行，下年讀返書，諗住讀ive
但早排打左過去ive個邊問，佢話轉左新制dse，舊制成積變左廢紙，連基礎文憑都無資格，要由毅進讀起，但讀完都27，好迷惘，仲轉唔轉行好

依家返緊乜嘢搞到你咁想轉行？退一百步講 就算你唔洗retake 讀完都差唔多30 你仲要係一個行業最低層做上去

返左兩年銀行，都無心繼續發展

除非真係超有興趣讀，
否則入到去其實係逃避。

搵到想做的事再講啦。

其實都真係有認真諗過，年紀都唔細，但如果唔讀將來想轉行更加困難，早排屋企裝修，幫手執頭執尾，發覺自己都幾享受，想讀個屋宇裝備個類既課程

你唔係有hd?

裝修洗鬼讀咩
搵個師父跟返3-5年
好撚過讀書啦 晒錢晒時間

積你老母

我係想做監工個啲

Bse唔係做裝修㗎 你唔好好似啲細路咁中意動物就話想做動物學家啦